收到消息：政府高層收埋大量口罩！留比自己家屬用！公器私用！

請瘋傳：識人做高級公務員，好多高級公務員自己收埋左好多口罩拎返屋企！但呢d口罩係屬於政府公帑！利用自己政府職權去私呑政府財物！公器私用！ ！！！

而且有大量懲教口罩 比政府高層hold住左 唔拎出黎 要製造假像 香港一定要依賴中共政府派口罩

沒有口罩？沒事兒！讓領導先用！

人之常情
比我見到都拎，最多唔拎曬lo
最少儲返一個月

讓領導先用！

直擊衞生署倉庫存囤積最少90箱N95口罩 男子聞記者查問即大力關門

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

又要澄清

唔好話比藍絲知，唔係又新年流流又發癲

有傳狗仔每人都有一箱拎返屋企
全部都係csd貨

國際戰線：求國際封鎖香港

大家幫手推post 推到佢地出黎澄清 叫佢地出嚟交代

這裡是香港，不是隔離的中國大陸

有幾出奇，等公帑外國買既口罩到港先會分d俾蟻民

呢度仲係香港咩

認同香港偽政府果D千奇唔好買唔好用口罩
雖然我知道香港大把咁賤人

通街射鼻涕阿叔都有
前日先遇到

黑警不嬲有特權 公器私用 呢個眾所周知
估唔到依家政府高層都無法無天

可靠消息：有狗恐嚇元朗某藥房 逼佢一定要留返至少十幾盒口罩比佢 否則好好招呼佢間藥房

肯定係真

連酒精搓手液都無

公務員福利

仲有中聯辦大量高官收埋大量口罩比自己家屬用！政府公帑黎！公器私用！新聞都冇報！

做公務員一人拎10盒啦

推

push

Push

依家口罩奇貨可居
等市場無晒貨
再高價出售
發人死人財了

其實呢政府某d部門個個月派口罩，一直d人都唔用，咪積埋幾十盒lor

Up

咪又係大灣區

高級公務員洗撚用cheap野
係都日本野啦

唔好再笑人大陸有特權階級！我地依家香港都發生緊

真 屋企人識海關主任
拎左幾十個
完全唔洗擔心冇口罩
但真係好賤政府扮哂野

好明顯

學埋大陸啲閪野

老豆搵仔？
政府財物黎 可以拎返屋企？

公務員好黃架
有口罩落袋個陣唔出聲咁解
支那DNNA真係生態災難黎, 香港收撚皮啦, 過去幾個月付出既所有手足真係好快手準備移民離開呢個垃圾地方

一個都拎唔到 口罩都未見過

強烈要求交代

懲教署血汗工場月產200萬口罩 林鄭疑隱瞞逾億存貨反向中共求助

我部門一盒十幾個人share
問有無多都話無
無office admin㗎咩 可以自己攞？

佢地根本唔係以民為本

邊到貨倉

現代羅賓漢

政府唔理人死 只係顧住搶市民嘅口罩

有呀，有堆02年到期既派比人，見到屌出聲

點解死既唔係呢班人

點解班小朋友要為呢d人沖為呢d人流血為呢d人死

因為你唔肯出手勇武 唔肯出手殺
係到做包伏撚
所以到你病死比人打死咪撚問點解

可唔可以一把火燒咗佢

我同醫護一齊罷

你殺未

屌你老母林鄭

藍屍有咩感想？

Yes 朋友做政府倉
早幾日有狗揸van去一箱箱拎

都係亞洲地殻板塊上面

唔係想串你 可能你唔夠高級 又或者唔係果個部門

根本大陸官場套已經入侵香港

D手法完全同大陸一樣
屌你老母
香港成班傭官治港
無樣做得好，出賣港人就最叻

csd好似全綠色
你地留意下

其實係人性問題，唔係地區問題

唉！你唔肯定就咪9up啦！嫌仲未夠亂咩！

Fact checked
仲要有日本BCM攞

屌那星

全香港人都想班高官死

佢地點會想香港人無事

個個部門都hold起幾十箱啦

都話要廢除現有政府，成立臨時政府，係有左膠阻住晒

9up? 出左新聞

做咩？你怕比人揭發你拎左好多口罩？

直擊衞生署倉庫存囤積最少90箱N95口罩 男子聞記者查問即大力關門

冇source米9吹，到最後又比啲藍絲話

倒賣？

垃圾政府

其實政府好多前線都要出街做野
有d甚至要上門調查消毒
危險情度一定比普通市民高
同埋d人話分比市民
想問點公平地分比7百萬人
可能派曬每人都係得幾個

真接pin呢個啦

on9

知唔知咩叫以權謀私？你咁講同支那狗有乜分別！貪污都係人之常情，見人貪，自己都貪，最少貪夠養老！

lm

要成立臨時政府先可以封關，現有政府係唔會理市民生死

正常人都領啦
留比市民咩
公務員都唔夠啦
柒頭

無source就唔好咩都叫人瘋傳啦 就算係真都好

DKLM! 垃圾政府

推到佢仆街

自己帶頭囤積居奇 叫人正常社交唔駛帶口罩
跟手劏房波帶住個口罩出黎屌人發國難財 成個政府都係無恥到一個點

又係依種format
有冇多d source? 咪撚屋企廢老9up兩句又當一手fc料好無

係咪留俾醫護

最衰都係佔中

你話如果藥房職員自己拎藥房d貨 都冇乜野

但公務員係政府人員 佢咁做就係觸犯法律！係好嚴重！

就咁睇住政府公器私用？
政府應該害怕人民，而唔係調返轉呀！！

機會黎喇！飛雲！咁撚多免費口罩唔攞走去撲50蚊一個n95?

咁支那防毒面具點消毒？以毒攻毒？

1.29 抗疫黎明 連登熱門一個行動post都無！！！快推！

盜竊罪，竊國賊

咁賤

原來收埋俾高官自己用

咁仆街

預左啦 佢地成班表面無帶
實情個心一定勁驚
成班自撚私真係正仆街

【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

大力推

好多監獄口罩
冇數基本上任拎
不過冇獨立包裝 d囚犯工人手腳又未必干淨
你會比錢買嗎

好似係

全政府都係用果隻
懲教工業

繼續吹

公務員都唔夠用
比市民
傻的嗎

Source?

收到蕭析？

3:4

真
好多人都去公司拎一大疊

要求美國以人道原因入主香港

怪唔知得口罩短缺

病毒唔會同你分中國定香港

Pushhh

［細思極恐］777會唔會偷龍轉凰，香港靚貨送上去，支那野就俾香港醫護用？

解散警隊 殺人強姦 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

嗰啲存量應該本身係for 醫護.....佢噉樣其實可能信係挪用口罩。

仆街政府！

平時連公家用廁紙都私用啦
搞到番工屙屎要自己帶廁紙

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

假消息

?

90箱 又好似唔係好多 如果比醫院用

連政府前線都驚嘅話
咁唔該封左關先
封左關 大家都唔使戴口罩 大家都唔使驚

罷工

根本就有口罩

政府擺明要我哋跪低嗌大陸施捨

劫獄啦！

醫護唔罷工你可以點? 2月3大家死撚哂喇

this?

pp

成個政府都係仆街

交代存量同品牌

去到依家屌番公務員拎幾盒口罩番屋企
第一個口罩非賣品普通市民跟本拎唔到
第二有公司資源有邊個唔會拎，即係你平時番公司print 自己野你已經係有問題
第三個口罩每個月生產咁多平時唔成日用一定有存貨，就好似紙巾咁你一盒盒拎慢慢用你拎幾多盒都無人知

我覺得依家個重點唔係擺係公務員拎幾多口罩同追究
而係要將啲口罩派俾市民
十八區區區議會都pass 左俾錢買口罩呢啲野
政府唔派都可以賤價賣俾區議會再派

屌你老母柒婆咁撚多口罩仲要問中國買，正一賣港賊

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

你講我信啊
而家有乜撚做唔出
呢單 我真係信啊

留起有剩既仲會捐埋返大陸tim

你做私人公司有冇試過print自己野？

有時有啲人自己考唔到就將道德把尺放到天上咁高

到自己考到入嚟見到有月貨嚟咪又係攞

肺瑩死人嫁

利申: 必須話自己冇攞過

還錢呀DLLM

「假消息，失實指控，感到遺憾。」

你真係無先令啦你同醫管局啲啊姐有咩分別